記者問柒婆:Playgroup係咪豁免於新措施? 柒婆答：咩係Playgroup?

特首林鄭月娥宣布周日起禁止多於 4 人在公眾地方群組聚集，
記者問到 playgroup 是否在豁免範圍，
林鄭月娥反問「咩叫 playgroup？細路仔玩嗰啲？」
她續指，完全不鼓勵這類場所繼續營運，尤其讓小朋友聚集，
playgroup 並不豁免於相關措施，多於 4 人的聚集亦會被禁止。

某程度黎講的確係細路仔玩嗰

你老母個西呀

有咩問題

大人都有playgroup
問清楚好d